「突發」華山醫院所有醫生換成共產黨員

香港醫院快啲換曬警察

感謝黨送歸西

尋日先有post講，突咩發

第二個陳秋實，拉

抗疫保命
推翻暴政

讓領導先走原來係咁解

天滅中共

幾日前架喇, 呢個院長好野呀, 真係共產黨員一個都唔放過